14歲仔跳樓亡 母哭崩

2018年05月08日

14歲仔跳樓亡 母哭崩

■14歲中二男生從高處墮下，當場證實不治。

【本報訊】14歲中二姓麥男生，前晚9時許被街坊發現倒卧在大埔富善街7至13號富盛大廈地舖對上的帆布簷篷，大量流血，消防員接報到場將他抬到地下，經救護員檢驗證實不治。警員初步調查相信他從大廈高處一個單位墮下，稍後其母親驚聞噩耗，趕至現場認屍，崩潰痛哭。警方在現場未有撿獲遺書，正調查男童墮樓原因。

據悉，男童在內地出生，祖籍廣東中山，在太和一間中學就讀中二。其家人疑為免睹物思人，昨日將死者的書簿等物品丟棄。校方表示，全校師生昨日獲知噩耗後極為難過及悲痛，由於事件交由警方調查，校方現階段不宜發表意見。學校已啟動「危機處理小組」為學生提供輔導，協助他們疏導情緒。校方亦已發出家長信，着家長留意情緒受困擾的學生，以便及早提供協助。

■記者溫文學、黃麗英

上一則
科大實驗室洩強毒化學液 10學生疏散

下一則
劫鳳姐賊過關落網

推

睇到第二段
果段上一頁
邊個叫你落嚟香港依啲山卡啦讀咁慘

上一頁完又返嚟留言欣賞你

返中国啦

呢d傻仔講野都95搭8

內地 廣東

差曰：令朗已乘黄鶴去，人去音存樓不空。有書遺於世，何以置乎？
母哭崩，嗚咽間，發一言：丟那之。
眾人無不驚愕。

果斷？

神召會康樂？